1925年已經有人粵文，依家叫大家少用甚至唔好用中文大家就鬼殺咁嘈，香港文化收皮真係衰喺你哋手上

12月《華字日報》
用字同而家都差唔多

邊有人得閒同你睇菲林

共我有仇

所以更加要由依家開始唔好用中文，唔係由得支那文化入侵

呢啲叫“三及第”， 係古時候白話文溝廣東話溝文言文三種書面語溝埋一齊的寫時

最大粵奸，孫文

*寫法

聽汪精衛好過聽孫匪啦,聯俄容共搞北伐累死中國

點解唔叫港文？

都可以